色字頭上一把刀 - 請馬上unfollow

見到大波就follow, 俾人起底嗰時就唔好怪大家冇提你...

呢個時勢, 係狗都會set自己ig,fb做private啦, 點會仲keep住public俾你睇?
第2, 呢個所謂madam嘅ig第1張相係5月11日 upload, 而最新嗰張係2日前...唔覺得好古怪咩?
近期咁嘅情況, 有咩理由做狗仲可以去陽光與海灘?

另外, 有人話我個account又冇相又set private, 咁有咩風險?
1. 你個username可能會出賣你
2. ig都係Facebook嘅, 奶共嘅公司只要班狗做些少嘢就可以攞到嗰個username相關嘅登記資料(e,g, 電話, email, etc)

請唔好睇小big data嘅能力...單係1個username或者email已經可以搵到好多嘢..........

如果睇到呢度你都覺得冇問題, 咁我冇嘢講................

利申: Big Data IT dog

自推10連

9

8

push

7

PUSH

6

5

4

3

2

只有成 26.4K FOLLOW

1

0

大家仲記唔記得811班狗點打香港人?

另類送頭

幫手推
2019仲有咁多傻9亂follow

齋睇唔follow

推

推 岩岩unfollow了

希望大家唔好自行送頭

西環那位有咁大影響力嗎我還以為祇有五毛在🍎高呼作怪

可能係五毛fol開

push..

成班人仲要寫埋曬啲咸濕嘢，等比人告性騷擾

Follow 大波臭閪 = 曱甴
Follow 立場姐姐 = 君子

呢個擺明係收集關注反送中又係後生仔既情報機會
擺明係陷阱

連仔盡力保住大家，但依家大家自己送頭...

條女咁撚豬有乜好j.

大家唔好死得咁柒！！

Hehe表示無反應

Push

真係好奇怪
好大機會係個局
小心

又冇理由5月未正式反送中就預知今日情況
不過就好鬼lor

五大訴求，缺一不可！五大訴求，缺一不可！五大訴求，缺一不可！五大訴求，缺一不可！五大訴求，缺一不可！五大訴求，缺一不可！五大訴求，缺一不可！五大訴求，缺一不可！五大訴求，缺一不可！五大訴求，缺一不可！五大訴求，缺一不可！五大訴求，缺一不可！五大訴求，缺一不可！五大訴求，缺一不可！五大訴求，缺一不可！五大訴求，缺一不可！五大訴求，缺一不可！五大訴求，缺一不可！五大訴求，缺一不可！五大訴求，缺一不可！

真係成班傻仔

五大訴求，缺一不可！五大訴求，缺一不可！五大訴求，缺一不可！五大訴求，缺一不可！五大訴求，缺一不可！五大訴求，缺一不可！五大訴求，缺一不可！五大訴求，缺一不可！五大訴求，缺一不可！五大訴求，缺一不可！五大訴求，缺一不可！五大訴求，缺一不可！五大訴求，缺一不可！五大訴求，缺一不可！五大訴求，缺一不可！五大訴求，缺一不可！五大訴求，缺一不可！五大訴求，缺一不可！五大訴求，缺一不可！五大訴求，缺一不可！五大訴求，缺一不可！五大訴求，缺一不可！五大訴求，缺一不可！五大訴求，缺一不可！五大訴求，缺一不可！五大訴求，缺一不可！

Pish

So on9 手足。。。

Follow果班應該好快會比人拉晒

[文宣組注意 幫推]8.18後又是新開始 工作又要重新開始了 繼續撕一貼十精神

唉 咁柒都咁多人狗衝
仲要係狗黎
香港人真係好無骨氣
對唔對得住個七百+6個手足啊
follow左班仆街

明顯係局 唔好咁撚蠢啦

Fol佢嗰啲係咪傻架

其實都唔明 點解有人一開始會走去follow佢

醒下啦大家！今次運動衰係個咁嘅女人身上值得咩？唔好再推無意義post啦

色都色件好D啦
咁嘅樣衰狗婆都J得落

好快就會有單新聞咁寫：
「近日警方於社會媒體用大波女郎放蛇，一眾谷精上腦嘅連登咸濕仔因為follow大波女ig而暴露身份，大約26k人被捕」

有冇ig，睇下敵人有幾邪惡

細良話，大波Madam，呢個大殺傷力武器，佢個IG，原本只得千年人，到呢一刻已經有20,000幾人，唔排除佢利用IG follow 收集時下年青人嘅大數據，正常情形佢應該會即刻set做private ，但係佢冇咁做

五大訴求，缺一不可！

冇一個警察無辜啊各位

721 811

咪再用龜頭諗野啊屌！！

我記得今朝好似得2k？

[公投][集思廣益]死線+升級

建議中國輸入大量大波妹到港
到時仲邊有人遊行示威

我覺得個A/C名好鬼怪, 咩KK1011, 唔似正常人用開既A/C名

tui

琴晚一千都冇呀

仆街 佢有咁靚咩

真心唔明有咩好follow
上台灣Dcard啲女正一百倍
仲要唔著衫

仲升到去26.9k

以後警察條防線企哂啲大波差婆得啦
洗撚用水炮車咩 用車頭燈得啦
打心口戰

快d unfollow唔該
你一個follow會累埋你d fd

大把女正過佢大波過佢啦
睇隻有波有腩嘅犬你唔覺得嘔心㗎咩？

警犬冇耐之前先話起底罪大惡極要拉鳩人
而家咁樣仲唔private擺到明就係一個局唔知想做d乜
用碌鳩諗野既就好自為之啦

狗狗 好似醒左
識得 色誘

拉晒佢地啦

為條咁嘅女而中美人計..好唔抵啫

所有野都係假架！

咩人會follow佢
未撚見過波咩

直頭連色都冇follow佢嘅唔知係咪用屎眼睇嘢

Follow = 自爆

唔好再用碌鳩諗嘢

連登仔啲品味係咪咁低劣啊

各位認真d
唔好被美色迷惑
況且一d都唔美，個樣又老又殘
醒啦，手足！

及早回頭啦

推呀 你班喊濕仔要睇就睇立場姐姐

等佢地j多幾日
然後入去坐48囉
僥倖心態累死自己

借勢用埋個ac配合個行動都有可能
Btw 小心

齋睇無follow

有冇咁飢渴呀你班狗公
嗰頭鬧班港女同警拍拖
呢頭你哋follow madam....

將自己私人資料送比人
仲帶咩口罩 激死

J還J
follow做乜9
衰咸濕就真係柒到核爆

777777777777

再咁落去，香港人就快又要捐贖罪卷幫助前線脫青

用假ig follow
末撚驚過

P牌push

應該好多藍絲 follow 左，我就真係 who fuck care.

pish

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

攞

用條鳩諗野真係

精蟲上腦
自己送啲資料比人起底

求下大家，unfollow啦，有伏呀

Follow 嚟把撚咩

好19

咁都J得落...

Backup曬啲圖
已unfollow，
文宣用

咪係囉 平時講到自己幾有理想 幾憎d狗
on9到爆

Set Deadline 味？ 唔Set行黎做乜？ 屌你老母23/8 2359deadline

連登狗係咪唔識喺網上餐廳食點心
飢渴到連假波狗都可以J

[推到文宣組睇] 文宣口號唔夠力, 想俾建議, 有新口號

有用post，求幫推
借位一用

不能同意更多

唉 唔好衰係佢手上

推 唔好送頭呀

Sorry!!!!!!push!!!!!

應該係睇都唔好睇

612 721 811

睇都唔好睇，有伏

唔好嚇人啦.

cmhk unfollow都走唔甩

講下G20 廣告啦
屌你老味，睇住條老雞把撚咩

推 721元朗

真係冇撚用
仲記唔記得爆眼女仔同甩門牙男仔呀？

人肉水炮車

咁撚樣衰都follow係唔係on9？

成班連登仔 傻撚左

721 85 811

成班狗公冇啲骨氣
如果有得割𥱊最想割呢啲

822 823 824 825

大部分相都係6 7月放上去都甘多人上當

快啲unfollow呀

真係精蟲上腦到咁唔j埋story唔安樂
public晒咁撚鬼你班on9仔都唔警覺真係屌你都徙我啲精

屌你地快撚啲unfollow 係咪唔記得女義士同其他六個義士呀 琴日屌人地留守今日係咪食屎食上腦係度J狗警！！！ 啲狗依家開緊香檳笑9你地班連仔呀

清醒少少啦
出到街大把大波靚女啦 洗睇狗畜

屌晒你地，狗有乜好睇

樣衰到咁都follow ，咁重口味

快啲unfollow 啦

今次真係要召喚中計撚
身邊啲警犬大部分都deactivate咗自己Facebook account
IG就算無de 到都set private 同clear哂有樣嘅相
今時今日仲set public擺明set up你哋
尤其係如果你IG link咗FB
FB又set 哂email同電話做account verification
我就真係恭喜你喇

唔好畀狗大波計啊......

大把AV睇啦,睇呢啲

又話連登仔崇日嘅？
點解唔繼續J日本女優點解要J狗乸，仲要係有仇嘅狗乸

仆街，中左計

屌你班友精蟲上腦 個波假架
咁撚鍾意買個水袋放入心口啦

做得好

放佢ig 上uwants 鄉土

IVERSON FU*KBOY & KATY B*TCH

仲有將熱門有用post洗走哂

aggar

唉

Up

27.1k

Pish

呢場運動可以持續到依家嘅其中一個原因係大家可以隱身呀!!!
點解要用telegram呀? 點解要用太空卡?? 點解連登加密我地email???
就係唔想我地暴露身份呀!!! 仲走去follow女警ig?? 傻左呀? 傻埋右啦?

嗰d follow狗乸嘅死狗公
我屌哂你地老母

其實講big data
fb 用你follow , comments, like 的posts , pages , 人...已經可以draw 晒一大班人啦

今次睇女事件係on9
但我又唔覺要驚成咁

利申 無睇啦 要睇都睇av

係咪去晒J大波madam唔識推文宣post呀？

成撚日嗌文宣
真係有文宣嗰陣又唔撚推post

由得d狗公死啦

請立即unfollow!!!

真正手足係唔會follow嘅我相信

講得岩

警狗下次出美人計

請大家唔好為左兩大塑球而放棄五大訴求

睇都唔撚睇啦

對唔對得住所有義士

寧可信其有

客觀現實就係follow咗佢，俾咗data佢

警察全部mark低都大鑊啦

個ig係由連登流出, 有時間性嫁巴打......

請問P牌probation period 要幾耐

快手unfollow 啦
雖然都會有record

注意
共諜滲透警報

特徵：
1）好似坐左監一個月放返出黎咁，資訊滯後，玩緊多元化抗爭活動嘅現在，仲企圖煽動手足「行成日有咩用」
2）扮討論嘅語氣，其實似係攞料
3）起底空白一片

上星期仲喺度討論緊和勇不分化，今星期中共主題就即刻變成分化和勇

有合理懷疑佢地一直喺度扮理性討論然後索料諗新計對付我地

送哂自己啲資料比人地

‎香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察，可以嗎？

幾日咋 就唔記得啦？

有無諗過係藍尸厹做嘅

轉發twitter又唔見你班友咁熱心
因為咁比人拉左自己反省下

拉撚晒唔可惜 用撚諗野

IT白痴想問問如果將佢嘅ig 廣傳俾屯公班鹹濕伯父
引佢哋follow用更大量嘅數據cover擾亂會唔會有用？
始終要諗方法幫班follow 咗嘅人
利申：無follow

雞都follow！抵你比黑警打！

成班都傻仔，j條差婆

講得好

FOLLOW左唔該DEACTIVATE返個IG先....27K人入臭格好撚開心呀屌

你老母一個大波女警就成班去j
政府就咁整條女就可以完結呢場運動
連登仔果然改變唔到本性

有奶便是娘
大家可唔可以打少陣j

講閪左

到以家都未明？無用㗎。愈阻止愈想睇。要疏導去其他channel

Ig=朱閪伯格奶共

大家咪咁on9啦

一對波就完左場運動 有無搞撚錯 比啲骨氣得唔得

我成日係狗page屌狗啦 咁又點姐

利伸 無follow狗乸

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

2萬7人谷精上腦

好多時候死嘅，都係因為衰鹹濕

如果發夢因為咁而完結，你過意得去嘛

成班厹CLS, 真係要屌鳩呢班on9 !

流浮山和勝和刀手 防暴警察 國安公安 都無用 反而一個大波差婆收場運動皮

推啊

醒呀香港人

90日呀

有影響, 請一齊take action
藍絲page如下:

818

絲打們 你地都係啊

五大訴求缺一不可
不分化不割席不篤灰

禁港紙禁美金

#GlobeConnect

文宣連儂牆放映會傳單fb ig twitter連登

文宣最重要

811 黑警惡行必須煲大
警黑合作，嘔打市民、記者
射爆女子眼球，造成失明、毀容
假扮示威者造成犯法行為及非法拘捕
無差別於地鐵站內發射催淚彈及近距離向示威者開槍

派傳單，放映會，連儂牆缺一不可
民意由始至終都係我哋最大後盾

721元朗恐襲
警黑合作
無人落charge
無警停職

政府保皇黨黑警黑社會合作

無忘721
記者請日日問

唔洗問都知follow 嘅人都係兒登仔
請（淫）君入甕

同好耐之前大陸抵制日本野時舉「蒼井空是世界的」無異

咁樣送頭嘅話就真係柒入史冊

我屌你地班連登仔
係咪真係咁撚淫啊
日撚日開性病post, sp post ,叫雞post都算
27k???
我屌 各位絲打睇路 認撚住呢兩萬七條淫蟲
咪撚同班垃圾一齊

Gay佬幫推

兒登既狗公醒未？

follow果d係咪谷精上腦傻撚左

學成龍話齋犯咗天下男人都會犯嘅錯

佢地真係好慘

狗Pagege屌狗唔同呀巴打..
琴晚個ig係由連登流出, 我查返流出之後邊d account follow咗, 咪知道邊d followers係黎自連登囉......

咁樣送頭死都唔抵可憐

唔明...可唔可以講多d...?
可能我miss 左

大家唔好再懷疑自己友，
follow嘅可以係對家啲人嚟架。
叫人unfollow可以，
但希望你地唔好再咁大反應。

李生話 Madam原本只等600+個followers, 一夜之間變成26k followers, 你地咸濕都要小心揀人嚟J

大波可恥

各位手足馬上unfollow

假波膠樣睇嚟把撚咩！前世未見過女人就去pornhub定睇下啦，燕瘦環肥咩國籍都有呀。

推 follow嚟做乜鳩

乜都big data

J林泳淘都夠，點解要j狗？

agree

雞姐 有乜好follow

正如我樓上所講:
琴晚個ig係由連登流出, 我查返流出之後邊d account follow咗, 咪知道邊d followers係黎自連登囉......

平時fb你去屌狗, 入面有師奶阿叔, 藍絲黃絲, 你點知邊d人係來自連登?

你班仆街仔
人哋露吓對波就即刻仆晒出嚟j
係咪飢渴成咁呀
仲要on9到用真身follow
俾啲骨氣啦屌

班人成世未見過女人

咁撚樣衰都follow果然下體思考

乖啦 Unfollow啦 會壞眼架！

我認我係咸濕，但都識得用個腦黎諗野

屌你老母 開幾十個關於佢既post

屌咪follow

其實天水圍水手足畀差佬拖到甩裙露底，跟住話係對女性性暴力乜乜乜，而家見成班連登仔見到大波差婆就follow, 5大訴求乜叉野都唔記得！咁同埋死差佬有咩分別？
醒呀！

得閒上網就上Twitter做文宣啦！

27.3k

成班咸濕仔真係唔抵可憐

推！！！

咁應該之後都好快傳左出公海姐？

不過最早follow 果班 就真係幾可斷定係連登仔？

推 頂你地班鹹濕仔 大陸整容假奶雞都啱

推

721元朗恐襲
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証
7.執行私刑 毆打被捕市民

做下CD ROM 咪好囉

藍絲先中既招
連登仔冇理由破唔到

fc2素人有排睇

好失望對你地 一隻大波狗就搞到你地咁

可能一半followers係黑警

越嚟越多人follow 喎

Push.

個d咩五大訴求vs扑madam，有關大波madam全block，冇d志氣。

推

利申:ig 都無

屌你老母唂精上腦

不過算啦原諒你
下次唔好啦

人蠢無藥醫
大是大非前仲用條鳩諗野真係無野好講

Follow正仆街

屌! D狗Follow啫! 有咩咁擔心呀！

721

送個人資料比對家
咁洗咩帶口罩呀 激死了

至衰係我禁入去見到我識嘅人呢
希望佢地早日生性病 或者呢世都早射扯唔起

個個連登仔都性幻想可以用自己碌伸縮棍打母狗

咪撚再理呢條假波整容閪啦

Unfollow啦各位

俾啲骨氣！

推
要睇上XXGLE 同埋JABLE大把啦 駛撚睇隻豬閪?

醒下啦 咁都j得落

有 point , 雖然我無 follow pish

最好拉撚晒D用下頭諗野既連登仔

你襟follow果下制時有無諗過1秒爆眼女手足啊?DKLM!

好明顯買返黎

好心你地啦用下半身諗野架？
抵你地冇民主呀
721 811 都未算帳呀
對得住個八百幾個被捕既義士咩？

唔好送資料

[8.31新口號] 毋忘初衷，雨。時並進，光復香港，時代革命

focus返場運動啦..我地黎緊仲好忙嫁...

推。

push ahhhhhhhhh

每晚10點 窗邊吶喊
822 中學生集會
823 人鍊
824 觀塘 + 機場交通壓測
825 葵荃青
831 民陣

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可
-撤回逃犯條例
-撤銷暴動定性
-釋放被捕義士
-成立獨立調查委員會
-實行雙真普選

自己兄弟俾人斬，你地仲可以咁樣。

光復香港
時代革命

阻阻大家 入黎擺低死線唔該
既然無死線做唔到野就擺低死線既日期出黎

大家個個話要死線 死線呢？

用jer諗野

前一個鐘睇25.幾
開哂po鬧仲反增好撚ON9
咁撚cheap都有

十齋睇唔follow

無撚野下話
色字頭上一把刀係講緊條女正先成立架喎

大把嘢索過條狗乸喇

要對得著咁多位手足!
請unfollow!

如果你follow佢，佢就可以拎曬你以往發過既所有post。
收集左足夠既人既post之後，可以train一個Data model，方便日後target更多黃絲。

利申：做開拎IG data 既It dog

唔排除大量FOLLOW係來自 淫蟲藍絲伯父// 淫警 // 咸濕大陸佬

可唔可以唔好再開post講狗乸？
熱門post全部都係狗乸 可唔可以講返人話？

一齊推返其他post上黎...

幫推
紅顏禍水大家唔係未聽過呀嘛
小心為上

其實一個ac follow完cap圖咪得 個個都follow做乜鳩

咪再講女啊 停啊停啊

請大家focus返場運動, 去fb, twitter做文宣

係佢地俾人拉左唔好用人地捐既錢打官司唔該

到時因為IG比人起到底拉左冇人會可憐你,咪哂612基金D錢

醒下啦狗公

死臭雞好老好衰樣 睇完好想嘔

成班智障

警犬都J 仲要唔係靚

原始人表示部電話連ig都冇裝，有都唔想follow

經過琴日之後，外國多咗好多人留意香港
我地要食住個勢，connect埋外國人！
就咁講5大訴求係唔夠，外國人好難用同理心去幫我地
所以我地要運用返佢地認同嘅價值觀同埋理念！

將'香港人'英文 'Hong Konger' 變成代表勇氣同埋自由嘅人
大家都可以係Hong Konger!

麻煩大家幫手宣傳
用facebook, ig, twitter, 去令到 #WeAreHongKonger變成trend
connect更多外國人去幫我地！！

可以嘅請同時share埋呢段文字：

Please forward:

Hong Kongers have demonstrated utmost perseverance and determination to bravely pursue freedom under authoritarianism.

"Hong Konger" is no longer defined by where one is located. "Hong Konger" represents people who value 'courage' and 'freedom'. We sincerely hope every one who upholds this exact same belief can show your support to all Hong Kongers by sharing the tag #WeAreHongKonger on social media.

From now on, people who love freedom and courage are all "Hong Konger", no matter who you are, where you are from.

#WeAreHongKonger

請轉發：
香港人已經展示出無比的堅毅和決心，在強權之下，仍勇敢地追求自由。

香港人不再是地域上的觀念，而是代表「勇氣」和「自由」，希望世界每一位堅持同一信念的人，用你任何的方法表達對香港人的支持，放上你的社交媒體，並 #WeAreHongKonger。

從今以後，再沒有人種界限，也沒有國界，只有熱愛自由和勇敢的Hong Konger。

#WeAreHongKonger

721元朗恐襲第29日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge 無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6.疑似洗頭艇
（突發推上熱門）洗頭艇 被捕示威者被送到新屋嶺拘留中心

香港811 back-up 影片 List

推！unfollow

仆你地個街,成個熱門都係講隻狗乸對波
玩撚完未阿?行動post呢

其實好on9都唔知有乜好follow 又唔係靚

[有片] 全世界入黎反醒下 721 811 既四單新聞，比啲人性唔該！咪撚再打飛機！

香港咁多靚女做咩要睇老女人呀連登仔 你哋平時係咪睇開50路

行動代號：水能載舟，亦能覆舟 Unfollow&Report
咪畀賓舟控制
一日內清哂所有follower 同report spam
要打J按下面條Link

成班傻鳩
唔撚記得手足點比狗打

連登仔：

大波madam: 即刻follow

簽Bno平權揸中共春袋：不了

唔好再推po啦好無 推返行動po好無？

笑死，露曬成個波咪200萬？多過遊行人數

823 各區人鏈

五大訴求 缺一不可

完全冇回落

奇係奇在班連登仔post咗咁耐都未del ig

撚狗小菜
鬼得閒follow佢咩

27.8了

幫推

要follow就follow我個IG

推，小心

走啦，unfollow啦香港人

推到你老母都唔認得

比啲啲骨氣出黎啦

人地想去死 咪俾佢地死喇
D無腦狗公滅絕 對世界都有幫助

仲要走去like 同cm

今朝得3K咋.

幫手散去藍絲post

冇睇過亦都唔想睇老女人

五大訴求缺一不可

妖 ig咁多女唔follow 要follow條老閪膠波？

推爆你老母

呀madam p到啲野彎晒啦

屌點撚解啲傻撚要死去follow隻死狗閪
真心唔明

請將相關ig散去藍絲page, 等多d藍絲follow, llow, 減低自己友風險

好丁唔丁丁差婆 wtf

成班咸濕仔

燥，算把啦，義得住義士！不推文

睇完呢條八婆再睇番手足修勢即刻免疫
大家醒下，推個整容閪出黎就draw 走曬注意力。

利申：黑心既人，狗也不屌

巴打清晰
+1

[P牌都要屌哂你班仆街] 今晚12點 大波警犬討論全部同我收啦！收啦！

推！

係tg gp見到一個好中立既論點，就係為保護自己同家人，快D攞美金!!!

gg

各位手足上this av急救先
我岩岩急救完入左mode 我都係要搵返我既女神真普選同五大訴求

咁好簡單姐 整d文宣圖去藍絲page 內容係「身材姣好女警花 護港有功 有Instagram帳戶快跟蹤 沒有帳戶就申請 看了不虧本」

冷氣軍師唔驚啦

狗乸 private了 ig

睇返AV 算啦

仲要開幾個post講對波呀?

五大訴求 缺一不可

2.8k...

想要立場姐姐ig

幫你推一下，全完同意唔好睇小Big Data嘅力量

使鬼big data咩！啊嬸我當年起條綠茶八婆底，都係用人手由佢IG開始搵，再搵到fb去揭穿佢真面目！

唔好見有波就狗衝得唔得？

你話我分化撚都咁話，
你班人究竟有冇腦..
你J完就算撚數啦，
仲要FOLLOW隻狗那，
成班垃圾一見到條女大波就即刻鳩衝，
咩五大訴求六條人命仲有兩隻眼咩都唔記得晒...
你要記住如果依場運動一輸香港隨時變到大陸咁封鎖網絡，
到時你班狗公想上THISAV，PORNHUB打飛機嘅資格都冇呀
醒吓啦...你班垃圾狗公，
唔好乜都用碌鳩黎諗野先好唔撚好呀

成班狗公 屌
話唔分化真係難啲

隻狗嘅ig 已轉private..相信佢都已經任務完成..
大家要自保就盡快unfollow, 更重要嘅係, focus返5大訴求同埋未來嘅運動

你憑乜嘢話個幾萬個followers 係連登仔呀？會唔會係班藍絲/黑警/廢中呀

唔係自己友當然最好, 呢個唔係分化割席post, 係提醒post

同意唔好睇小Big Data嘅力量
如果之前follow咗嘅即刻把 instagram同埋 facebook入面嘅相private曬去

除非你想送頭

對敵人用JJ諗野你會害死自已

當見到乳牛時，大部分人個腦會移位至陰莖

係就最好啦，
但今朝成個熱門都洗滿晒條垃圾大波狗已經好戇鳩，
一隻狗那都咁值得討論

認同
d狗豬撚極都唔會呢個時候仲public自己ig

你睇下連登幾撚多個post討論緊條狗乸先啦
成個熱門distract哂
對撚得住班前線同受傷既人？

用下個腦啦
有乜可能 follow 隻狗乸架

J大波女人唔係問題，J狗乸嗰班係咪谷精上腦？
對唔對得住犧牲咗嘅人？
定對波大啲就乜都得？

Follow 咗嘅人自己反省下

大把AV女優正過佢啦！
肥大但格衰，不了。

個ig 岩先private左一陣又public返
希望各位手手unfollow

唔該你地即刻unfollow
勿中計

垃圾連登仔快d unfollow

【突發文宣計劃！】首個針對中立淺藍黃嘅大型文宣「牆紙」上線啦！

行動post好難推呀

唉...醒下啦
可唔可以集中番緊要野?
香港開緊戰你地仲掛住J母犬同裸跑

J夠madam咩呀，正經野唔講！

毋分和勇，永不割席：終極行動原則 2.0 + FAQ

色字頭上一把刀

小心呀各位

823 人鏈

連登仔 咪L再follow個黑警
快啲同我unfollow佢
死黑警無一個無辜
要follow就follow返啲港女

唔好令到佢哋嘅犧牲變得無價值！！！

推 唔好再理咩裸跑 J大波狗
全力推824觀塘喇各位全力推824觀塘喇各位全力推824觀塘喇各位全力推824觀塘喇各位全力推824觀塘喇各位

色字頭上一把
連登仔回頭是涯
死差婆我就哽唔落

Tui

823 人鏈

824 觀塘

d狗好緊張比人起㡳，佢ㄧd都唔緊張，因為佢要你data拉9你

大哥，你係咪第一日上連登？知唔知呢度有幾多三毛同風向撚

都唔明點解咁多人follow隻popo，連登大把靚絲打啦

衰咸濕真係抵撚死 大撚把大波靚女啦
有人唔j走去j隻狗

醒少少啦，唔該! 有D 人係度帶風向，你就真心走去睇，仲要follow

成班鹹濕仔

推

無follow 但入過去睇相有無事? 雖然我ig係無相 fb外人睇唔到

死線投票

IG咁多女使咩睇popo

Dllm個樣柒撚到咁都follow,比啲骨氣喇香港人

unfollow & report

成班on9送頭

推推

之前講到點憎點憎啲狗，出個大波madam就搞掂

27.4k Followers

可能好多follow既都係藍絲，但有唔小心follow左既手足 記得block返
因為真係好危險，我自己都block哂身邊做左黑警既"朋友"

好心你班鹹濕仔有啲骨氣
咁既女，不了
一陣俾人起底就

中女一個

好多post叫人unfollow
唔好再推所有有關既post
等成件事沉

個個用碌鳩諗野

五大訴求，缺一不可

睇就唔理你
但follow真心冇腦

屌你老母成班咸濕佬 一見到波就無曬良知

巴打有見地

睇完未算
Follow 果班就正宗on9仔

Push要打丁都唔會咁重口味

Fight for freedom
Stand with Hong Kong

612 721 811

821/823/831 死線（未定好）

823人鏈

824 去完觀塘再入機場

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

可能下次再見個差婆就多左一兩粒花

大把大波妹正過佢啦
仲有heidi真女神唔去J

局

冇錯 呢次真係中計啦屌
冇follow 一定唔撚好follow 同search
Follow咗都即刻unfollow
然後同我出去做文宣做正經野推post
緊火想出火唔緊要 上網大把片 出完火再返黎做文宣

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

又老又醜

老雞Private咗

厹可恥

會唔會得少部分係堅 大部分係假followers

醒未呀

認真理性討論post冇人睇！？ 大家幫手入嚟投票
Set死線通牒林奠再升級係大多手足嘅共識 大家入嚟公投同討下啦 要過5,000正評 民間記者會應該要反映到抗爭者主流意見同策略
冇網絡大軍同P牌不能投 要靠大家！！

【改良版】連登公投：民間記者會宣佈休戰並設限通牒林奠908答應訴求否則升級（係答應唔係回應）

光復香港，時代革命

支持政府 = 支持警暴 = 支持暴力

成班on99自動送頭大法已經開動，跟手post埋自己去遊行既野，正有哂物証真係夠閪你班傻鳩連登仔黎個阿姐除左大波小小又老又殘又樣衰同你去一樓一果d冇乜分別

已經有報應，follow madam唔洗付出代價啊？

懷疑藍絲男朋友出軌，佢follow咗大波madam後成個人唔同晒

同意

有冇圖/link

agger

#香港需要你#世上只有我地係香港人 #不分化不割席不篤灰#五大訴求#NEVERFORGETNEVERFORGIVE#612 #721 #811

永不原諒黑警呀

824和理非自發出機場
錫政府春袋 癱瘓機場貨運

機鐵會有阻塞運動
需要車手去機場塞路
亦可以排隊入機場

記住善待遊客 盡幫佢地

都少左嫁啦，今朝啲相仲係公開既，轉個頭就私人

咁老

佢依家private左

無野好睇

醒吓啦屌

push，㩒錢/換美金，經濟制裁中共！！

睇還睇，都唔知有咩好follow

IG=FB=WTSAPP

又係朱西伯格

fol班人真係on撚9屌你老母

法國黃背心 支持香港

大家unfollow左未？岩岩 (20/8 02:50) 上去睇仲有2.7萬followers

快啲unfollow呀

幫推
幫手推到潘生潘太睇到！！！！

成面皺紋都J，喺唔喺痴線架

其實真心唔明有咩好follow
follow左會做野？

unfollow 呀 精上腦連登仔

推 戰術po要上熱門
好撚有用 點解無人推 同埋真係企疏啲 唔好塞死自己人

[純學術討論] 夢！遊！兵！法！— 陣地戰+中後排戰略

希望班精蟲上腦以為自己玩膠既on9比人拉晒 由個madam捉

blocked, 又一個狗扮人p牌仔

因為連登流出之前佢得100 follow都冇, 開頭嗰班可以肯定全部係連登仔

都on9，二萬七個follow就全部反送中喇咩～掉轉黎諗都覺得好笑啦～清醒嘅依然清醒，知道要做啲乜，唔好講到咁誇張一個madam可以影響成個運動，咁同啲冷氣軍師有咩分別，警察最重要係女面子，人地唔閂account，可能係啲偷相囡開嘅呢？我真係遇過有啲囡係偷人相開個account黎擦存在感～虛假咁覺得有人留意佢～不過我相信聽日大家已經忘記左，大家繼續努力💪🏻

而家27k呀你班仆街咸濕仔

幫手推返個連登post上熱門!!!!!!!!! 行動post去曬邊?????

823人鏈, 和理非升級!!

香港之路 The Hong Kong Way
日期：2019年8月23日（星期五）
時間：19:00集合, 20:00至21:00組成人鏈
集合地點：港島線及荃灣觀塘線沿線各港鐵站
***行動細節稍後公佈***

大家除左到場參與，仲可以加入做義工！義工要人！！請入Group！！

觀塘線義工
港島線義工
荃灣線義工
歌唱組

823 香港之路公海群組

823 香港之路頻道

Facebook

Instagram

Let the WORLD witness our UNITY.

點解鍾意大波狗

傻仔 個ac擺明有鬼

推 真心覺得狗公on9

世界上大撚把大波妹
已証明有香港有27k on9仔狗公

大家用真IG follow 就gg 了， 佢又係卧底拎線索

大波妹大撚把 係要FOLLOW呢個

點解搵唔到嘅兄弟

香港人係好賤，不再分和勇，只睇大唔大？
咁L樣就對得住前線同烈士？正一垃圾！

其實就算用假/新號都搵到你真號咖，
咸濕仔咪咁天真以為用小號人地會週唔到啦
最好完全dele撚哂所有ac，
唔係你d好朋友都會一齊俾人起哂

大數據時代咩都係透明咖

根本唔應該follow

立場姐姐係擺喺心入邊尊重嘅

Private了
成27000人

831

輕輕一推
借位再推

[國際戰線] 推比攬炒同G20團隊繼續做國際文宣！！！

笑撚死

如果全部黑警都係女人應該冇人反

唔好睇少big data
唔好幫對家做profiling

推唔郁阿屌

講得啱

由d狗公被人拉啦
成班下半身思考既

覺得有大量狗 follow佢地要推升士氣

推～

真係有刀....

Push!!!!

Push!!!!!

你班仔唔好咁咸濕啦，正事要緊呀

未見過女人咩上av01打個丁就算啦